---
layout: post
description: >
  Appli web de lecture de musique, organisé en playlist par humeur.
hide_description: true
---

# Hippy Mood

Appli web de lecture de musique, organisé en playlist par humeur.

![Capture d'écran d'écoute de musique avec Hippy Mood](/assets/img/Hippymood.png){:data-size="675x684"}

Pas complètement satisfait des différents lecteurs de musique que j'ai pu essayer, je voulais un lecteur répondant à ces critères :

- Simplicité d'usage
- Lecture en aléatoire de playlist avec une variété d'artistes
- Éviter les transitions abruptes à l'intérieur d'une playlist, mais aussi au passage à une autre playlist
- Et plus encore selon le temps et possibilités

Pour joindre l'utile à l'agréable je me forme en même temps aux technologies web repérées lors de ma veille technologique.

[Lien vers la démo](https://hippymood.3615yeye.info){:target="_blank"}

[Lien vers le code source sur Github](https://github.com/3615Yeye/Hippymood){:target="_blank"}
